有錢sir無窮人

今日開始我錢sir會帶大家賺大錢

唔想更窮

700@270 請入貨,暫入5手

借錢我入ok?

兄台冷靜D

夜晚會再出馬會必勝tips

268收

啲窮人跟完變晒死人

大家要知道賺大錢唔係睇1個2個價位

無錯

錢sir唔會呃大家, 錢sir與大家同在

錢sir Ho ball

LM

加埋都唔小

有錢sor 凡事都可為

跟

鬼唔識買700咩

王者榮耀

那個不是我

執行比空想更重要

屈機男是你嗎？

唔係

錢泰多？

會員#4959 係咪係你?